直播種野，每日更新

Day1

留名

留名先

附名ok?

咩黎?

Day2

Day3

冇咗下文？

樓主食左棵草

Day4

以為無人睇，聽日開始貼返

day5

樓主又唔講係咩黎

你係輕鐵影個張相好撚好笑

LM

我都唔知，可能係雜草掛

day6
日光影野特別靚

好似冇郁過咁

day7
中間開多左兩葉
打算幫棵草改名，叫乜好？

伯母

我id